青馬撞車,好大獲,塞死曬

好多白車,好彩我係對頭出返黎

架巴士塊車頭玻璃成塊甩落黎

有冇圖睇下
網上見到高空青馬橋封路炸

撞E41

又開罐頭？

搭巴士唔好坐車頭

自從上次深水埗個單剷頂意外
我都坐係右邊 樓梯後幾排

J.fla

撞車尾

係奧運見到十幾架鐵馬去緊青衣方向